加泰獨立公投90%通過，但美歐盟唔承認，香港台灣更加唔駛諗攪獨立？

香港咁多外資插旗
又有個金融市場融資
歐美最想一國兩制
但中國破壞緊一國兩制
無奈之下如果港獨搞得成可能都會撐

香港嘅價值

因為人地有機會唔承認就唔獨立呀？
你係為左人地認同感定想獨立自主呀

越來越多新殖民
香港公投一定唔過

唔係有機會唔承認
而係已經表態唔承認

如果人人都學港豬咁樣諗野
美國都唔會獨立 黑奴唔會平權 法國都無大革命

當一個地方有9成民意支持獨立
一旦有任何機會, 佢地都一定會獨立得到

當時美國係英國殖民地
但香港係中國領土
兩者主權上完全唔同

但現實上香港97後都只係一個被支共掠奪既殖民地。

故事教訓，大國都係仆街，香港人要靠自己變強

但英國已將香港島及界限街以南交回中國

獨立唔一定要公投
武力推翻暴政 大把事例

香港有咩武力？
黑警已ko你
唔駛出老解

班鴕鳥日日吹奏自己魚革嗰陣掟磚係威係勢咁就以為自己真係好打得

樓豬RIP

唔承認又點？
你係想要人地承認所以先獨立架？
唔係因為想同支那分家而獨立？

曾經有班人射馬紙好勁

近期活躍五毛list
JR
民國復興
Redbaron
優美開始
D_wade
三色貓
newlife
Warden
精神錯亂最佳代表
香港鍵國
TM1990

支那一解體, 不存在

就會被承認啦

駛乜驚, all is about timimg.

除非將來中國解體 各民族自決

有次唔知邊個post講起大家為咗香港企出嚟出過咩, 有個傻鳩好自豪貼磚頭同打驚賊gif

唔講以為佢推翻咗政權